當年既A米同挪威小神童宜家連包皮既車尾燈都見唔到

依兩件當年俾人吹到幾勁幾勁
A米果件直程未夠秤就話要升上一隊救亡 宜家要去希臘既不知名球隊踢大後備
奥迪加特還好 起碼係維迪斯都有正正常常既表現同出場時間 但皇馬好似無意用番佢

同年出世既包皮 細個一直無咩新聞 歐聯踢贏曼城之後 身價直升幾百倍 仲要被提名金球獎 尋日仲拎埋 Kopa

基利安·麥巴比（Kylian Mbappé Lottin，1998年12月20日
哈基姆·馬斯圖爾（Hachim Mastour，阿拉伯語：هاشم مستور‎，轉寫：Hāshim Mastūr，1998年6月15日－）
Norwegian footballer
馬丁·奧德加特（Martin Ødegaard，1998年12月17日－）是一位挪威足球運動員

克羅地亞個件呢？

哈里奴域? 大過佢地2年 宜家不受A米重用

包乜係大B，挪威仔細B，點同

睇錯中間，sor，自膠

發覺細個俾人吹大果D球員 無個發到圍

odegaard